[本地足球][WOW] 2016/17 港超，季後賽及港隊討論 (102)

今季港超參賽球隊：
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

季後附加賽：

決賽: 2017-5-27 東方 vs 南區 @ 旺角大球場 15:00 (OnTV Live)

香港隊：
港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-06-07 vs 🇯🇴約旦（主）香港大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

香港 vs 約旦 (國際友誼賽)
6月7日 晚上8點 旺角大球場

亞洲盃外圍賽最後一圈 - B組 - 香港 vs 朝鮮
6月13日 晚上8點 香港大球場

29人初選名單

守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、謝德謙 (冠忠南區)、曾文輝 (南華)
後衛：積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、鄭璟昊、曾錦濤、黃梓浩 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、艾里奧 (傑志)、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權健)、李志豪

中場：鞠盈智、梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、胡晉銘 (香港飛馬)、黃 洋、林嘉緯、盧均宜 (傑志)、顏樂楓 (九巴元朗)、陳俊樂 (和富大埔)
前鋒：麥 基 (東方龍獅)、艾力士、辛 祖 (傑志)、夏志明 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)、羅港威 (南華)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

港足雜圖(歡迎補充)：

富力反建議足總下季跟港超規矩用香港人, 但要俾佢地用外援, 中國人都當外援,
仲會請外國教練

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 未知 (東方/南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手

香港足球明星選舉結果

香港足球先生：費蘭度(傑志)
球員之星：費蘭度(傑志)
最佳教練：朱志光(傑志)
最佳年青球員：黃梓浩(東方)、陳俊樂(大埔)
最受球迷歡迎獎：費蘭度(傑志)
YAHOO!人氣大獎：葉鴻輝(東方)

最佳入球：中村祐人(大埔) - 2/4 vs 元朗

最佳撲救：王子謙(南區) - 5/3 vs 流浪

香港足球明星

前鋒：
辛袓(傑志) 洛迪古斯(東方)

中場：
費蘭度(傑志) 黃洋(傑志) 迪高(東方) 伊達(大埔)

後衛：
黃梓浩(東方) 羅拔圖(東方) 艾里奧(傑志) 金奉珍(傑志)

門將：
葉鴻輝(東方)

每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

wow

想攬E.Lamela

丙組個龍 都叫增兵? 我輸

教大舉行「香港足球與社會：學者、球迷及業界人士」論壇
2017-05-24
香港教育大學（教大）社會科學系及大中華研究中心今日（5月24日）舉行「香港足球與社會：學者、球迷及業界人士」論壇，為多位來自本地球壇的運動員、教練、行政人員、球迷代表、記者和學者提供互動平台，分享知識和經驗，並從不同角度探討香港足球，六節論壇共吸引超過100人參加。

是次論壇討論議題包括：香港足球的歷史發展、香港足球的政策及管理、球員的身份認同問題、香港的球迷文化、女性在足球不同崗位下的參與和香港足球的青訓概況。

出席論壇的教大副校長（研究及發展）暨大中華研究中心總監呂大樂教授表示︰「近年香港足球代表隊在國際賽事屢獲佳績，表現令人鼓舞，引起社會廣泛關注及討論。作為昔日的『遠東足球王國』，足球運動可謂見證著香港的發展和變遷，亦作為本土研究的一個重要面向，與其社會文化政治等議題息息相關。」

呂教授表示，是次論壇從宏觀到微觀角度回顧及檢視本土足球的發展和未來的挑戰，冀望透過建立合作平台，讓社會各界人士更了解本土足球，並促使相關研究網絡的形成，為日後的研究合作項目，及社會、文化和學術交流奠下基礎。展望將來，社會科學系及大中華研究中心會作更多類似方面的嘗試，豐富本土歷史、文化和政治的學術研究。

-完-

傳媒查詢，請聯絡教大社會科學系梁先生（電話: 2948 8679或電郵︰pptleung@eduhk.hk）。

放大圖片
論壇為多位來自本地球壇的運動員、教練、行政人員、球迷代表、記者和學者提供互動平台，分享知識和經驗。

放大圖片
呂大樂教授（右）表示，冀望透過建立合作平台，讓社會各界人士更了解本土足球。

放大圖片
香港足球總會行政總裁薛基輔先生在論壇上分享知識和經驗。

放大圖片
職業足球員基奧先生（左）分享球員的身分認同問題。

EXCLUSIVE: R&F COULD BECOME LOCAL TEAM

Our editor Zinc Yeung talked with HKFA chairman Brian Leung Hung-tak during today’s Tottenham Hotspur open training session regarding the number of teams participating in next season’s Hong Kong Premier League as well as the status of R&F in the coming season.

Mr Leung stated that it is still unknown how many teams will participate as the sign-up process has yet to begin. He also stated that it is still not confirmed whether teams from the 1st Division will accept the promotion.*
However, Mr Leung shared some interesting information on the status of R&F next season, suggesting that the Guangzhou-based club plans to do better, so they have applied to use foreign players and also consider to hire a foreign coach. What is even more surprising is that it was suggested that Mainland Chinese players could be counted as foreign players from now on and R&F might therefore primarily use Hong Kong local players - just like a regular local team.

At the end, Mr Leung said Guangzhou R&F are doing quite well in the Chinese Super League, they are a wealthy side and should be able to do better in Hong Kong.

Author’s note: The interview was conducted in Cantonese.
*Wong Tai Sin stated that they do not want to promote to the Premier League previously.

[url]
[/url]

係就唔錯
起碼本地球員又多d搵食機會
但係點降佢地咁on9

matt前年撞番雲達韋爾 今年艾達韋列特同walker

留明睇最後中國人當本地球員

富力有著數咩

有冇巴打會星期六，日去睇7人賽?

冇特惠飛

大炮德信唔過

宜家本身都係限佢出3個香港人
其餘8個位都可以出支那人啦
我睇唔到咁樣改左對佢有咩好處

根本冇

係既話屌得過 比d年青球員/二線本地球員試下有訓練基地

係真既絕對贊成，情況同橫賓FC一樣

如果成事 同其他港超球會條件一樣

我會入番場睇苦力

富力地產創辦人係香港人
有冇關係？

不了

R&F富力已向部份本地外援，包括去季效力標準灝天的美高招手，惟去季攻入7個入球的「土炮」主力卓耀國，則未獲留用。

卓耀國

苦力d球員夠兩年又可以當本地 如果打唔上中超可以長留港超

夠班又肯融入可以踢埋港隊

認真, 今次國仔有9成機會冇班落

可恥

如果係紮根香港搵美高正路
經驗豐富又係重要位置
btw禾果

最緊要可當本地 人工又唔貴

足總主席梁孔德表示富力將會以香港球員為主。

屌你老母畜力咪又係玩假鬼

其實係咪得罪左李志海條仆街

苦力啲人轉完又轉
有料/u23嘅都唔會踢得耐

全世界迫害我國

狗德夠話香港係pot1啦屌

出手啦去朗！

有料既都返上去 點會益你港超
元洋級數就會留俾 港超

認真
阿國香港唔留你咪出去闖下囉

12隊邊夠本土球員?
連南華都用緊啲二線本地兵

剩返一成跟垃立？

我朗 快d 出手啦
此等有火球員 可遇不可求

漏到一、兩件黃洋，徐德帥就夠

3千

我國去我南頂艾華啦

于洋就有

最大問題係本身畜力可以出8個支那人
宜家為左用外援而將支那人當返外援？
唔好玩我啦註6出4可以train得幾多個支那後生仔？

李明就有

有時有d野要逼出黎
響垃立逗三千出去可能都係三千
出去可能有一日打到變三十萬
響香港拎三萬都偷笑

有黃洋級數既都上返支超做u23球員啦

所以都係聽住先 梁孔德無好野

黃洋當年有比錢疏通而家可能係上海申花隊長

可能中國隊隊長啦！

12隊 香港邊夠球員踢 好多都業餘

肥鳩之歌會好似中國輝咁年年領獎

大陸球隊 幫到你 2年即刻多班球員

應該係轉到好似橫濱咁
跟晒所以規則

畜力擺明係因為上邊出年改例，
而家寧願留翻班細既自己用算數

同埋黎緊改例唔係連支那仔都要拎到特護先當本地咩??
2年轉本地呢樣野應該都無左啦

但帥同菊花果堆要留7年先拎到特護咩果陣

咪住先，唔係話71開始係睇特區護照註冊球員咩，咁大陸人踢夠兩年冇護照都可以當本地，咁咪兩把尺？

受新例影響的還有中國內地及澳門球員，舊例只需居港滿2年如香港飛馬的梁嘉恒便可轉為本地球員，但新例亦必須具備代表港隊資格，方可以本地球員身分註冊。

踢2年之後拎特護囉

唔係呀
佢地踢2年就拎得特護定都要7年呀我問

原來好多巴打唔知中台澳球員夠2年 又未踢過國際賽 就可以踢港隊

唔係要成為永久居民先可以申請咩，即係要7年，比起歸化兵差在唔駛換返個垃圾支那藉就直接拎得咁解

兩年可以踢港隊
七年先拎特區護照

咁即係新例下，大陸黎既球員想要本地資格都係要夠7年入左籍拎埋特衰？

咩歌

禾果要的起心肝向外闖
係咪逼死禾果先安樂

呢個要等條rule嘅條文正式公開咗先知

如果大陸球員都要特區護照先得
理論上就會有踢得港隊(2年) 但未有特區護照(7年)嘅非本地球員

以前就係兩年可當本地嘛

咁咪有bug

真係唔知可以出現未拎特衰就踢港隊既情況

省港盃同A級賽嘅分別？

係囉，外國人就要有特衰先踢得港隊，支那人就唔洗，本身已經好撚唔公平

如果新例下係支那人都要拎特衰先當本地同踢港隊，都叫一視同仁既

不過依家支超咁好搵，仲邊有人落黎踢

姐係拎特衰唔係踢港隊既先決條件

2015年黃洋話未拎

個個係到吹奏mk國，明明好波但係去到邊都留唔長，有無人諗過點解

點解火雞唔係特別好波，個底但又可以不停有機會

嗱 附加賽邊隊贏左 就做嗰隊亞冠專員

有興趣可以睇下FIFA關於球員代表資格嘅rules

(page 70-72)

識搵食囉，享利都話係香港好波不如好運，識波不如識人

再講條友個底花到咁，自己好反省吓啦

其實佢係咪真係還晒錢

債仔國
真係衰年少無知

咁球場外既品行都要注重既

點都有立立收留掛 人工就⋯⋯

或者理文會想要佢呢

傑志啲咩'最後一刻門票'係咪要去灣仔拎

一牽涉錢銀野間間都唔收留算，費事煩
火雞都係遲到姐

立立依d係咪大愛包容

冇記錯本身今年踢理文流浪但唔知邊個say no

仲要香港球員唔夠出場機會 下年唔慌唔夠 不過質素就應該會好參差

教練團, 即係醉雞教練

咁甲組平時踢開嗰班人 會唔會大機會上到港超

究竟點樣有12隊? 甲組冇隊升, 港會唔俾留

還晒都冇用啦 好似留左案底咁

踢開甲組嗰班一係有正職唔想踢職業, 一係冇料踢職業

傑 南 南區 東 飛 元朗 大埔 流浪 富力 理文 港菁個牌 何廢老講果隊巨型班?

火雞有咁多機會改過自身
點解我國冇

黑仔學法比奧呃掌聲？

因為太mk

一向嚴格而言都唔係要特區護照，係要中國護照 (包括特區護照)

FIFA eligibility rule 係 nationality based
但如果一個 nationality 可以代表超過一個 MA，咁球員
(1) 必須在 MA 地方出生；或
(2) 的祖父母和父母中必須有其中一人在 MA 地方出生；或
(3) 必須於 MA 地方住滿兩年

火雞又好得去邊

火雞條垃圾真係唔知可以仲存在喺球圈 因為好平人工？

Correct

火雞都有俾人嗌還錢

如果仲想踢職業波
我國都係巡迴東南亞試腳博機會啦

黃洋巴打好撚高汁

佢有女了

Fm係咪傻撚左 國際賽期有場亞協。
我隊d人9成都入選國家隊。點踢

屌一直都係同一個人嗌姐

[url]重點係佢有冇改過自身，如果佢今季係冇嘅，所有嘢都係呃球迷嘅，我會從此反佢[/url]

其實為甚麼長大 甚麼保證
我有競爭的本領
曾也想過能做甚麼活得光榮
令人值得尊敬

原來係自己攞黎衰 咁幾好波都冇用啦

早晨

分分鐘變左韋君龍二號

星期日去睇
需要幫手買？有citibank

朱志光享受「飯後甜品」

面對狀態仍然勇銳的熱刺，傑志主帥朱志光坦言兩軍實力差距頗大，又指出過往賽和阿仙奴等外隊賽佳績已不可考：「不同於過往的外隊多處於季前、狀態未足，熱刺剛剛才結束球季，他們在季尾狀態極好，上一場才以7比1大勝侯城，證明狀態仍極好。」儘管強敵當前，但朱志光同時指出，非常感謝會方及有關方面安排一隊極具級數的對手訪港，指今仗彷如「飯後甜品」：「經歷了一個圓滿球季、奪得3個冠軍後，約戰熱刺就如一個完美的飯後甜品，己隊球員都十分雀躍。我們會盡力而戰，希望為球迷獻上一場精彩賽事。」他指今仗以借將身份上陣的前鋒盧卡斯肯定上陣，但預料不會踢足。

咁睇matt lam同sean仲有志堅都得，因為佢哋都係biological father 係喺香港出世

未有permanent nationality

今晚應該紅旗了
尋晚賣左好多飛

有冇人一齊聲援禾果

大港超早晨!

屌入境處不嬲都派特衰，有用嘅人就唔派

東南亞

true,我問苦力球迷會已是上個月
而且佢地可能收錯風
成日話曾建晃受重用場場出，係成日擦鞋
睇fb曾建晃近排仲去左跟苦力一隊訓練，因為話佢表現好

揸住特惠飛寫住南翼可唔可以坐北翼

thx

假設佢無爭人錢又無端端比人封殺
都唔荒好野

賽馬會傑志中心挑戰盃，今晚8時將於香港大球場舉行，這場由英超亞軍熱刺對港超冠軍傑志的賽事，至今已經售出超過3萬張門票，有望全場爆滿。最後抵港的4名熱刺球員昨日亦已歸隊，今季表現出色的韓國國腳孫興民雖然經過舟車勞頓，不過表情多多不時「賣萌」，搶盡隊友風頭成為球迷寵兒。

昨日抵港的4名熱刺球星包括孫興民、基爾獲加、賓戴維斯及奇雲雲馬，當中以孫興民最受歡迎，他甫出機場已引來球迷包圍，而這位韓國國腳亦相當「識做」，除不時露出招牌笑容外，亦對球迷簽名合照的要求有求必應。

哈利卡尼疑有傷 未有訓練

今次熱刺訪港精銳盡出，哈利卡尼、基斯甸艾歷臣、迪利阿里、孫興民及洛里斯等球星均有隨隊，不僅門票已售出超過3萬張銷情理想，連昨日的公開操練亦吸引過千名球迷捧場，不過隊中王牌哈利卡尼未知是否有傷在身，昨日稍作拉筋後即在場邊與主帥普捷天奴「密斟」未有參與訓練，幸好孫興民等其他球星未有讓球迷失望，練足一小時不時大騷腳法娛賓，連普捷天奴亦技癢親身示範射術，雖然中楣不入但已博得全場掌聲。

曾於德甲漢堡時代與孫興民做隊友的傑志中場林志堅昨日亦有到場「探班」，有傷在身的林志堅未必趕及披甲，不過他表示相信今仗會十分精彩：「熱刺球季剛完結，球員狀態明顯不俗，他的進攻快速流暢，無論對觀眾或傑志而言都是難得的體驗。」

為備戰今仗賽事，本港「三冠王」傑志連日來加強操練，並且催谷狀態及體能，與對手同場競技，一較高下。主隊陣中擁有多名富有大賽經驗之球員助陣，如新科香港足球先生費蘭度，個人技術和腳法都相當不俗，加上他們合作純熟，縱使整體實力與對手相比或有一段距離，但今仗在佔有主場之利和入場球迷的打氣支持下，傑志將會拚盡全力

兩萬個傑迷

準備好搶港隊飛
連登仔每人入手幾張先啦

me same as ching

最新出爐
[url]
魯卡斯球王片

[url]
我國球王片

留名今晚睇華杜斯屈機

會唔會比英超球隊挖角

華杜斯屈機，俾熱刺睇中？
唔出奇，踢過西甲

之前列斯奧比布力般問價

kane 屈機，俾傑志睇中？
唔出奇，踢過英超

最新出爐
[url]
魯卡斯球王片

[url]
我國球王片[/quote]

應該可以

等睇今晚傑志中場唔夠熱刺搶
港超球迷話華杜斯係水貨

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

效力蘇格蘭足球超級聯賽的華裔新星周定洋（Tim Chow），在今日（24日）下午首度造訪台灣，由於爺爺具有台灣血統，照FIFA規定周定洋符合入籍資格，但目前尚未定案，要看到周定洋披上中華隊戰袍得再等等。

周定洋在去年加入蘇超羅斯郡，16-17賽季曾在今年4月5日踢進蘇超賽季首顆入球。對台灣而言，周定洋是少數能立足歐洲超級聯賽又符合FIFA入籍資格的球員。周定洋說：「台灣可能是我第一個到的亞洲國家。」他也希望能體驗久仰已久的台灣風景與美食。

周定洋坦承，對台灣足球並不熟悉，只有透過網路看過影片，不過自己也有興趣再深入了解台灣足球。

經紀人吉諾拉表示，兩人會認識是在4年前，當時由吉諾拉直接向周定洋接觸，也有意拉攏他為中華隊效力，畢竟是中華隊需要的中場戰力。

香港就要慢慢等7年

true,香港
陳昌源都係即刻派passport
我係佢fans

但香港派passport既話又會比人屌抹殺土炮

今朝收到的email

多謝閣下經由球迷會作優先預訂。閣下可於今日親臨香港大球場之傑志期間限定店對出換領站，出示閣下的有效會員證及此電郵，便可領取紀念文具套裝乙份。

香港球迷好難服侍 無論國籍論定血統論都會ban

最好所有土生土長 又要踢得勁

李吉勳重返馬甲第一場就一助攻一入球

而且台灣淮雙重國籍
香港無得派passport
陳昌源依d歐洲級數球員，派passport應該無咩人話
wiki
陳昌源擁有中華民國與比利時雙國籍，為中華台北足球代表隊的一員，目前效力於比利時甲級足球聯賽球隊梅赫倫，在2012-13賽季成為該隊的隊長。

馬甲水平低
垃隊友賽都同彭亨打和

97前出世嘅理論上都可以雙國藉？

但wh 好似有限制，同一個僱主只可做半年，半年後要轉另一個僱主

踢波好似唔算僱主，因為唔係職業

消息稱，李被劫走的二十四條金條，共值七百五十萬元，而一千萬日圓，則折合七十萬港元。李在警署接受問話時，只肯說出賊人行劫過程及賊匪外貌，但對黃金物主及來源，以及會送往何處，則三緘其口，更在調查中途聲稱太疲倦及受傷，要求先返家休息，而昨日亦指沒空，要求探員改期會晤。
由於事主失去的財物除有大批黃金外，更涉及大面額日圓，故警方會調查是否有人從事水客活動，從金主手上取得大量黃金，再安排運進日本，而有關日圓不排除用作打稅。但卻被人洞悉行蹤，趁機安排南亞裔匪徒搶劫。
據熟悉黃金活動人士指出，近年走私黃金往日本十分盛行，而當地海關如截獲走私黃金，或有可能只會收回金價百分之八作消費稅。以事主所攜二十四條金條推算，應屬一公斤一條，每條約值三十一萬，合共稅款折合六十多萬港元的日圓，與失款數字十分接近。

走私黃金

垃圾晃響澳洲唔知踢左幾耐

應該有半年

無人買預售？

佢帶錢去交稅又點算走私

Wfc 分分鐘即日仲有學生

近排卓耀國ig :
做錯過，永遠都是錯嗎？
已經很盡力改過自新，我只想好好走正確的路，為什麼還要惡搞我？[/quote]
頭先問左苦力球迷會
我國同李志海不和，而且李志海懷疑我國請事假走左去旅行，才被棄用

頭先問左苦力球迷會
我國同李志海不和，而且李志海懷疑我國請事假走左去旅行，才被棄用
[/quote]
老實說好小事姐，李志海人品差又唔可信
我國go to 元朗，南華，東方

聽到十三姨屌柒佢[/quote]
章子厚ching係咪坐Carmen姨後面

買左，今次客區坐大鐘底右下

其實咁樣劃係好左
起碼最靚既位比晒主隊

Mk場？

我國仲有錢去旅行

佢窮遊好平姐
去日本機票一千蚊來回

係唔知佢係咪真係作野去旅行咁唔pro姐

約旦果場係咪wfc左

唔會冇飛架啦

有frd問如果買305-311 但入$330啲位得唔得

唉唔喺香港冇得睇

估計平飛龍門後應該冇人check

紅火蟻

其實羅神心中嘅宏願 佢老友件件實現咗唔少
球會專用訓練場地
外國先進青訓教案
同中學合作搞職業球員培訓

人在香港但冇fd睇 都唔知入唔入場好

始終南華唔係佢，羅神最盡只係可以洗錢買人

而家飛馬都係hea搞

得嗰幾球嘢 連登仔個個有識波牌又要求高
呢個又閪嗰個又廢 未開季已經入紙退出

true

今時唔同往日啦

定可能托利晃撚鳩粗過我國

入場大把痴線佬陪你睇

D人成日話傑志資金來源好神秘
唔通幕後玩家係羅神

鵝果

一幅草地 龍門框 加個臨時更衣室

咪以前字典隊老闆比錢

飛馬最出位是在元朗租地建球場，可惜爛尾收場，「當年好叻，在元朗錦田租地方做訓練場地，整件事已是天時地利人和，球場又有車路、又有熱水、又鋪好去水系統，只是管理原來不是想像般容易。那個球場是泥地兼近山，球員練波後不久便發現場內有紅火蟻，葉鴻輝（當時效力飛馬）每日練波也被咬；到解決紅火蟻，又發現有蛇，之後又有其他問題，最後只好放棄，整個計劃共花了200萬，是一次錯誤及愚蠢的決定。」

岩岩都睇返呢單新聞

唉，明明有心搞

飛馬呢個字頭都幾黑仔
兩手有心搞都因為唔同原因搞唔起

大腸飛馬唔係因為冇冠先唔搞咩

錢就dum好多，但飛機盃都冇得捧下

追post睇返上面留言連住用加密，班cd-rom睇都無得睇

所以運氣好緊要

原來支足u23又有新政

篇文講香港全華班

唔知傑志邀請熱刺果時係咪有同熱刺講
我地兩間會個名用廣東話讀起上黎好相似
Our Club KitChee is called KitChee Hotspur is called EitChee
覺得熱刺應該知呢個gag位

故警方會調查是否有人從事水客活動，從金主手上取得大量黃金，
最終有無事呢？

有啲位加密失敗
都唔係冇嘢睇嘅

羅神飛馬真係好可惜

當時針對精工寶路華 搞全華班搞死埋港足

支足似乎行緊呢條路

親手搞死飛馬

目標入到2020年奧運足球
2022年世界杯

係咪已經過晒錢去老婆到，大劉都過晒

中超連skysports都播, 都係貪你當球星, 有noise
如果左限右限, 真係搵鬼睇, 外人唔睇本地人都唔睇

同埋多左出場機會唔一定好好多
球隊訓練本身冇質素, 球員都冇進步啦

大陸投資者都係要威要面
D錢緊係用黎買大球星抬高自己名聲,
叫佢放錢落青訓慢慢搞, 幫助球圈, no way

世界盃遲下係咪加隊？

2026世界杯亞洲區增至8.5個位

公開會再貴啲?

開始探討富力跟從港超註冊制度，哪他們的投資誘因是甚麼？以香港球員為主的RF富力又能否使用他們的訓練基地？

冇特惠就是辣殺

放棄唔揀呢條題目

內部係位靚啲姐
應該一樣價錢

唔係好明點樣,近草皮係咪即係10x果一段?

繼續會擺大個頭
門將後衛用U23
本土24歲防守老將等收皮

必答題，佔50%

誘因

但係班費頂盡2000萬，好似冇乜好大效益

Metoo
王6c有冇考慮搵返塊地

球迷會 微博
廣州富力（HK）特定道路線路，6個外援名額國內球員至少5個，特別是兩個門將是國內球員，加般連奴這種非一隊主力外援(等完約)
6個外援:兩個苦力門將+3個苦力9798球員+般連奴

條友肯洗錢就唔會用閪仔啦

一早要咁啦 成日厚對客隊

下季係咁

劉華態度

隊隊都話大搞 以飛馬人腳我驚要護級
除非港會繼續踢

KB走左BB係咪唔洗驚之前講錯野了

唔會嘅，垃隊包底

唔會嘅，苦力包底

般連奴應該同港超巴丁鬼咁上下

嗰般連奴踢過丹超
家陣俾人放落港超除左恭喜都唔知講咩好

我有個廣州朋友都話支足shot shot 地

咁樣樣啲投資者會唔會撤資唔玩

下季無哂外援位俾佢

生性啲啦

11，12月中超完季 叫個以色列佬落黎屈你地機

可以笑鳩恒大班後衛係亞冠專員

咁我將富力嘅波放去九龍灣算
擺親膝頭傷半年睇你點

有錢 都 換個好D龍門先

螞蟻搬家走資防支爆, 唔會引起政府"關心"

source:
[url]

true
門仔

得罪曬隊友啦都

投靠垃垃
垃垃歡迎你
垃垃watching bb，我國

隱約覺得安基斯會去

好彩冇畀錢買

富力個巴西鬼落到黎會唔會屈機

今晚幾點開閘

之前希臘超神射手
去到中超好少入波

落得黎都知要搵新工
一係好落力 一係就縮埋驚傷冇工開
你知香港嘅場有幾麻煩喇

信我 11月前會好落力
之後可能簽左agreement就縮住黎踢
不如留喺香港繼續球員生涯呀

傑志會fb直播

幾時? 睇CV唔見有踢希臘超

學蒙通聯？

丹麥餅店超級聯賽

唔係太大期望
但如果下季可以分拆轉播權就好

用唔到既平有鳩用

有d擔心直播質素
雖然我會入場

支國唔承認 但實際上好似可以

睇佢地用手機live定駁cam

垃圾托利晃

人誰無過

唔記得加密既加返有咩用

其實VIP區左右各減一格是咪更好

不如畜力簽埋支那超啦
閪人踢閪波

agger

發覺作客區細過恆大果次

本人宣布全力反對富力

del左?

gun

唔係ar, 巴西鬼主力黎
般連奴依個先係ar,，中超好少入波，苦力無咩用佢

ccccccccccc

希臘超ar

唔係呢個?

呢個size先係正常，一格半位
上次比三格人

yes，依個又係算廢嘅

即係邊個岩?

好似係兩個揀一個落黎

sorry

good idea,想踢中超咁巴閉
R&F富力(香港)好啱佢
仲有歐沖

應該咁講, 如果你有中國籍+外國籍, 你係出面用外國passport佢唔會理你(好似係), 但你係中國境內佢就會話你首先係中國人就可以拉你, 無得搵領事館求救
洗頭艇另計

好過無

唔見左

開唔返 應該del左

利記暑假先黎

要求唔高
東網質素就夠

要求唔高
有大頭yennie就夠

點解唔pornhub直播

雖然都唔差在呢一球

符合主題
熱刺強姦小傑仔

咁是但搵部cam都夠

港足日與夜．王振鵬】膠唔會膠一世 神經刀變神龍（有片）
hk01訪問佢

紅字部分正確，如果你個本英國護照係因為居英權計劃拎既，先會出現首先你係一個中國人既情況

托利晃跟一隊操咁勁

see his fb

桂民海冇中國籍都係中國人

普天之下 莫非蝗土

熱狗全面進場

大陸足協真係笑死人

不過並不代表其賽季已經完結。有指阿晃狀態良好，教練團認為他由前鋒轉為中堅，短時間內的表現突飛猛進，因此成為唯一一個香港球員上一隊基地跟操一周，之後阿晃又會回到澳洲踢業餘足球。

阿晃說：「始終比較少人留意我們，加上我有兩年不在球圈，所以要更努力去令人認同。」

其實每個足球員，心裏最原始渴望的都是踢波，又哪怕置身何地？
外界都是批評突然空降來港的制度，反正到最後我還是代表香港隊踢波，只要我繼續踢好波，終有一日我會回到香港球會甚至港隊。

其實重點係佢3條友細個嗰陣老豆有無帶過伍哋返嚟登記做香港人。如果97前有，回歸嗰陣佢哋應該被中國人咗

同港足總比， 邊個業餘d

屌你老母大陸狗好麻煩 明明假鬼老豆老母/祖父母都係香港入都要人等7年

香港獨立

vip啲貴賓有飛都唔睇

咁中國老屈一個同佢差唔多名既人係佢姐

銅鑼灣開始多人未，今日5B搭唔搭到上去?

陳雲

所以先話縮兩格，放返堆靚位出黎比人

一個唔做野
一個專做壞事

五區仲要間左做記者

傑今晚點排陣？

我島，大陸足協，同港足總都係廢
所以足球搞唔起
俾日韓屈機

有無巴打開即討post

Tpohk會唔會轉區？

我島足球文化太弱啫
FIFA都唔多人玩

confirm有live先啦

我島玩派護照都屌打大陸香港足協啦

hk01
有些球員出道十多年，一直都被人睇低一線，傑志門將王振鵬便是表表者。過去比賽多次犯下低級失誤，惹來「膠鵬」的污名，到了今季來港踢波第12年，傑志再次贏得三冠王，想不到於銀牌決賽多番神救的阿鵬連最佳門將都沒有入圍，球圈中人不少都為他抱不平。
難道一個「膠」字，要跟足一個球員一世？
攝影：盧翊銘
與王振鵬訪問，第一個問題當然要問他什麼是「派膠」，想不到他說：「就是在場上犯無謂的錯，好像我以前般吧。」欣賞阿鵬大方承認過錯，只是每次他用不太流利的廣東話口音對答時，連隊友有時都聽不明白。阿鵬坦言自己不像黃洋於香港的大學讀書，有時連自己在說什麼廣東話都不太清楚：「有些口語在大連話是沒有的，有些音我又不會發，只好將那個字的普通話音讀歪少少。」和港人說普通話一樣，打和啦。
阿鵬為人樂觀，操練時是球隊笑得最開心的球員。（盧翊銘攝）
來港第12年，阿鵬自言起初只是當香港為踏腳石，當年只計劃踢一兩年，然後便回中超踢波：「那時有中超教練找我踢波，他叫我領了香港身份證後再入選香港隊，到時以港隊門將身份北上比較有『級數』，會較容易獲得出場機會。只是後來中國足協修例，香港門將都當外援，結果便留在香港，一踢便12年。」因禍得福，留在香港生活後阿鵬反而較喜歡這裏的自由自在，放假回大連反而覺得中國街道很多垃圾，不夠香港般乾淨。「現在都沒有想過退役後回去住了，一來想留在傑志當教練，二來女兒在香港接受的教育比較好。」
（盧翊銘攝）
前拉科門將教練助進步

踢了十多年，阿鵬亦由過去的「膠鵬」，慢慢變得穩健起來，或多或少因為傑志3年前聘請了曾於拉科魯尼亞任教的門將教練羅拔圖，後者指阿鵬身高1米88，反應又快，擁有亞洲少有的一流門將體格，過去表現不穩，可能與亞洲訓練模式傾向體能為主，忽略了接波和企位等訓練。現時傑志門將在羅拔圖的訓練下，以歐洲式訓練技術、配合禁區內短傳為主，今季傑志只失8球，門將王振鵬功不可沒。
如此成績都拿不得個人獎項，阿鵬都感意外：「我踢了十幾年，想不到都拿不到最佳門將。今年真的以為自己會拿獎，因為很難有一個賽季會只失8球，自己都有點意外。」只是球迷會選擇阿輝，他亦對此諒解：「始終香港隊比賽時他都是正選、表現又好，今季又在亞冠盃救了那麼多球波，人人說起香港足球都會提起阿輝，你很難說他不是最佳門將。」
阿鵬於球圈人緣甚廣，連東方中場鞠盈智亦為他發聲。（盧翊銘攝）
不懂宣傳 唯有努力踢波

但人人提起阿鵬，都只會記起其鹵莽領紅、意外失波等奇事，或許是他半咸淡的廣東話，阿鵬又沒有怎樣宣傳自己，他說：「對我來說要宣傳自己或學好廣東話真的難，唯有繼續努力踢波吧。希望多點球迷入場看我比賽，我不會再派膠了。」只是傑志下屆要踢亞冠盃，隨時像東方般被攻入5、6球，「到時球迷又再罵到我上天，還是先踢好對熱刺的比賽吧！」
如果對熱刺都不失球，球迷又會不會認同王振鵬不是「膠鵬」？
王振鵬下季有機會到亞冠舞台表現自己。（盧翊銘攝）
最新文章

玩派護照
但唔比機票錢

Kick-off at the Hong Kong National Stadium is 8pm with gates scheduled to open at 6pm.

北韓青訓都屈緊機

上仗對南華遭梁諾恆踢傷的翼鋒徐德帥，經檢驗後證實右腳脛骨骨裂，要養傷三個月始能復操。

無人估到中國會突然玩金錢足球掛
點知原來會出個除咗游水之外仲鍾意踢波嘅總書記啫

一陣下個中意打棒球就好笑

都係嗰句，其實香港人係鍾意襯墟

要比5件屌屎忽喎

梗係，北韓球員捱到苦，輸波分分鐘要採礦，意志力好勁
韓光宋踢意甲wo

沙夏維好撚勁
當年歐聯外圍賽 佢一手一腳帶馬卡比入歐聯正賽

31區係狗總劃比佢地
應該不會轉啦

諗起輸波輸到4粒cut直播

【記者陸永鴻報道】今屆協助和富大埔奪得菁英盃冠軍後，巴西前鋒盧卡斯已揚言自己應可以轉到大球會比賽，原來他早已有「歸宿」，他今次是以嘉賓球員身份替傑志上陣鬥熱刺，但長遠而言，他極有可能是傑志來屆於亞冠賽事中的一員外援，不過，會方也希望這位「大塊頭」可以減去20磅體重，盧卡斯笑着回答：「沒問題吧！」

傑志看上了盧卡斯是因為他不僅能製造入球，更能在前線孤軍作戰之下力敵一眾後衛並控球在腳，即使面對實力較強的對手，亦能幫球隊減少中前場失去控球權，被對手轉守為攻的情況，而且盧卡斯雖然「大舊」，但單對單過人能力極強，所以傑志有意讓他在來季亞冠盃作其中一名外援，不過亦略嫌他過於健碩，希望他能減磅。

須減20磅體重
盧卡斯一臉自信的說：「我雖然自菁英盃決賽後已有逾10天沒有比賽，但我仍跟足操練，減磅嘛，我相信自己靠適當飲食和運動，一定可以令自己輕巧一點。」以新隊友費蘭度作翻繹的盧卡斯，跟新拍檔不約而同的表示渴望在今仗鬥熱刺上陣，而他們也盼望能與心儀的哈利卡尼或孫興民於賽後交換球衣。

比堅堅預約左了

勵志

佢鍾意玩橋牌多啲
認真 佢嗰個年代英超都未開始啦
就算佢想搞 無錢都冇用

企呢個跑道位睇港會波，真係可以立於不敗之地

共諜

註佢既話，傑志中堅用艾里奧、金奉珍同邊個踢？球霸？

？

可能簽左442或者法老呢

係咪佢一廂情願以為自己有得踢亞冠咋

劇本：
季中發現冇得踢亞冠
外借返去大埔

屌完打篇blog暗寸5pic

大連實德

根本就多9餘, 既然係內定左俾中國輝, 點解要選出最後兩強扮哂謙同佢1 on 1, 選埋膠鵬入去俾佢輸咪冇聲出囉

點解呢隊冇啦啦解散

yes, sponsor出手，質比愛華頓
孫繼海就勁嘅

對港隊來講係咪好事

見今晚出開黎睇波

順便睇下7人賽操練

點知今朝9點就操緊

第一次去港會，跟住有保安又盛入唔到去，就上左去跑道睇睇，搵到個好位睇哂全個場

今年好難唔係謙同鵬爭

出去亞洲賽踢前鋒單對單勁有閪用咩
卡里祖係萬人敵既最好教材

神鋒卡里祖

正過小西灣天橋

盧卡斯明顯廢好多

歐霸官方揀最佳都會揀18個而唔會淨係揀11個
腳總自己攞嚟on9

免費300蚊套票

#

仲有金威睇

米路表示，魯卡斯出身於甘美奧青年軍，去過葡萄牙搵食，亦効力過前南華外援阿拉烏蘇的球隊，算是他的師弟，他說：「魯卡斯既有速度又有身型，甚具衝刺力，上季在巴西球會Canoas上陣42場攻入32球，屬『年輕版迪天奴』。」

細佬:
對於失望的球季，球員係責無旁貸。
不過未來沒有人知道，有緣再會💪💪

傑志今晚將穿上17/18新戰衣出戰熱刺，球衣將於今晚香港大球場「傑志POP-UP SHOP」發售，方便球迷即場穿上為傑志打氣，讓鬥志一直漫延。

17/18傑志主場球衣
售價:$539 (連印字$689)

傑志POP-UP SHOP會於今晚六時開始營業。

賽馬會傑志中心挑戰盃 Jockey Club Kitchee Centre Challenge Cup
傑志 Kitchee VS 熱刺 Totthenham Hotspurs
日期Date ：26/05/2017
時間Time：20:00
地點Venue：香港大球場 Hong Kong Stadium
票價分為：港幣＄680、港幣＄480、港幣＄330，學生及長者的優惠門票已經售罄，門票由明早10時起於香港大球場發售。

*已購票的球迷敬請明天提早入場及請勿攜帶罐裝或樽裝飲品進場。

究竟新一季心口係咪真係擺pornhub

689

亞冠賣飛分啲比shittyline 或者可以去石門/mk排隊ok?

姓咩

梁
同阿哥開左間舖賣菜

原來盧卡斯都踢過葡超

港超球隊踢亞冠基本上就係強姦片

堅堅叫孫私人醒一件咪得，唔好同其他隊友爭啦

私人醒既就冇意思啦，自己出波衫鋪買都得啦 就係要佢著過果件

夜晚hehe完俾喇

romour

耶子

俾著落場踢英超嗰件囉

今晚葦如個網台節目有文傑做嘉賓

嘩 拖咁耐 利疊利架喎

傑新波衫似乎反應麻麻

賽後，不少傑志球員都打算和表現落力的「球王」簡尼交換球衣，但隊長盧均宜和黃洋上前詢問時，簡尼竟指著前方，原來是盧卡斯捷足先登。另一球員林志堅更醒目，在半場時已率先跟孫興民交換球衣。

「簡尼說我是傑志陣中表現最佳一人，所以將球衣送給我，我會將他掛在牆上，即使幾多錢也不會與人交換。」

咁柒，不了

求你唔好再回帶，尤其我inbox張圖

今晚好波連場
20:00 - 傑志vs熱刺
20:40 - 東方vs永倫
21:00 -《足球HEHEHE》

今晚著獌狗睇熱狗既人應該會多過著熱狗

今晚有直播？

諗起都痕

有

港會7人賽往年有

法國nowtv上年冇播今年又播返, 不過得星期日

utube有

thx
熱刺場波呢

bigmac帶我ok?

今日係咪6點可以開始入場？

得呢啲 ？

幫老母填完稅單
可以出發過大海了

Tee預售完左

屌你次次賣野都最後先講
有冇諗過窮學生點算

註盧卡斯不如註Matt/Jared好過啦

好似話淨係用一埸

其他都係馬會

件Tee 唔掂喎大佬

得圍巾有性趣

當普通tee幾好睇

咩比賽 幾時踢

Agger
但我唔要🌭標誌ar

oh 祖仔我唔得閒 唔睇季後賽了 要搵錢

禾果究竟搞咩

試過拎vip飛走左去打氣區睇

試過拎斧山道vip飛

未聽過對賽頸巾

終於考撚完試

呢啲頸巾不嬲係花生客多過忠實球迷買架啦

好多外國球隊打歐聯歐霸撞到其他國家都會出一條兩邊隊都有既圍巾 好正常既事黎

挑戰盃

食屎啦李志海
迫害我國 唔撚出人

0:58

鵬: 有啲咦坑(遺憾)
字幕: 有點意外

屌連整字幕嗰個都聽錯

鬼唔知咩 但咪又係花生友冇特別撐邊隊先買

521: 哇！！！！ ＷＯＷ！！！！！吖！！！！！！！！！！！

大家諗住有直播睇
點知原來只係開波前影大合照果段有得睇

咁依場賣咪岩曬

講緊呢d頸巾好撚柒

一入波瘋狂尖叫

約旦有作客球迷？

南華不如下年同理文合作算啦
理文想搞又唔到佢
油渣爛灘子又沒人想接手

睇開之SIR就知佢好保守 啱啱呢季都係DEADLINE先公佈3+1名單
同埋公平起見一定係比球員自由競爭 唔會咁早講死晒

點會呀

輸比謙可能甘心d 謙今年破不失球紀錄

Football heaven 人唔笑狗都吠

講就公平
揀邊個心知肚明啦

後面寫撚晒日期時間地點

著多件衫遮後面

華杜斯就話姐
唔會咁快知道盧卡斯「極有可能」有份踢亞冠囉

利物浦嗰個就話啫

究竟係咪真係有live

前幾版post圖fake哂

all in 有 20:40 永倫vs東方 cashed

佢極有可能無得踢

大球場開始多人

same
hkfc sevens is live

想同狄恩,保贊同麥比連告別，
立即去hkfc 7人賽，免費入場

佢地有份踢?

入場姐
係名人賽ar

mcbreen好似有

東方宣佈，球會已成功跟兩名外援續約

足波定籃波先

live:

狄恩、保贊、麥比連係友誼聯賽元老隊

睇嚟東方唔要米曹佢之前仲賣口乖

又好似唔係，究竟去左邊？

521閃咭

聽日有冇?

唔想今晚睇完，聽朝9點幾又要由新界飛過去對面海

Mtr 中去緊大球場，車廂好撚多人
目測大部分係趕去大球場

放工時間咋

見到熱狗巴士巡遊 唱哂歌咁

今晚堅冇直播？

堅仔冇
傑仔唔g

710萬了

聽日關港超事(不包括港會)嘅七人賽

10:09 15 主賽 - 分組 C 利華古遜 香港U-23
12:07 22 主賽 - 分組 C 阿士東維拉 香港U-23
12:59 25 主賽 - 分組 C 香港U-23 新加坡木球會

15:25 30 主賽 - 分組 D 馬賽 傑志
16:00 32 主賽 - 分組 A 卡利亞里 香港飛龍
17:26 37 主賽 - 分組 D 韋斯咸 傑志
17:43 38 主賽 - 分組 A 格拉斯哥流浪 香港飛龍
18:18 40 主賽 - 分組 D 傑志 友誼聯賽選手隊
18:52 42 主賽 - 分組 A 香港飛龍 港會

佢打本地賽麻麻地，但亞冠還可以

一來佢搏表現，二來亞冠要一腳清
好似基藍馬咁

大家和平理性啲

俊立挑熱刺外國球迷機

真勇武

佩服俊立

講英文?

俊立噓佢地

I fuck you eit chee fuck fuck fuck

如果傑志簽到Kiki 就好喇

Live vs 胸
楝邊樣？

睇熱刺見到陳俊樂行緊落山
應該重有佢老母

如果對含大個日有多幾個俊立就好
反正保安咁多 佢地都衝唔到過黎

一陣讀讀下讀左kitchee

唔講唔知原來香港咁多熱刺fans

英超聯合軍嚟晒

個個勝利球迷黎姐 上半版邊隊英超球隊黎都多人過香港球隊啦

踢過費利拿

true

見到好多都係近兩季 又冇印字

俊立行去班鬼佬熱狗迷握手 話打招呼

有冇3日7人賽既完整賽程

mu?

where?

hotspur fb live

呢場波d免費飛多到喊

AIA都想靚仔d

mcbreen

例如？
我都唔係見有好多送飛event

今日硬紙扇啲質料差左

持免費飛入場
坐角落頭

免費飛傑區

🇨🇦林柱機 🇧🇷辛祖 🇦🇺林恩許
🇧🇷費蘭度 🇨🇳黃洋 🇭🇺華杜斯 🇭🇰盧均宜
🇪🇸丹尼 🇧🇷艾里奧 🇪🇸列斯奧
🇨🇳王振鵬

七百萬傑迷

明明係咁

3千張，唔算多

妹妹同金里奧要加番支巴西旗

仲未入到場

Daddy呢招醒
迫啲人上傑志fb

7.2k watching

一萬啦

伍件好波

marketing最好呢次

唔係賣左3萬張飛咩

>19k

5件又贏

ricky：聽講列斯奧都要11月先轉本地

alex
av

想你幫佢含嘛

熱刺7：1侯城
熱刺4：1傑志

所以傑志>侯城

傑志宜家條中場線打亞冠應該唔會失禮

今天的入場人數為27,568，購票人數為24,653，門券收入港幣$11,112,440元正。

林恩許 林柱機 黃洋 華度斯

李城1:6熱刺
傑志1:4熱刺
所以傑志>英超冠軍

呢條中場線已經用左3個外援名額

係咪入定紙放棄西籍

決定件港隊印av

林恩許換AV
林柱機換溫俊

2+1姐, 用埋林志堅岩岩好3+1

Exactly

講起都興奮

招重文爆港菁會籍畀咗梁智駒

剛季使用「港菁」會籍參加港超聯的標準灝天，贊助商「標準」收回流浪會籍重組標準流浪，另一贊助商「灝天」動向未明朗，領隊招重文表示：「港菁會籍將交給梁智駒組軍參賽，詳情由對方公布，至於灝天仍希望繼續參賽，因為球員經過3季磨鍊開始成熟，如放棄組軍實在可惜。」

前面仲有艾力士,
係後面用金東俊定列斯奧好

放棄左啦

林柱機 盧卡斯 林恩許
費蘭度 列斯奧 華度斯 林志堅
丹尼 金奉珍 金東進
王振鵬

Bong

嘉緯呢場又踢得幾好

和平分手好閒啫

得架咩

阿鵬去英超la diu

即係灝天搵緊穀?

矛工作證

華杜斯

世界級

但係如果放棄咗唔係變冇國籍
咁樣出唔到境㗎喎

好穩

理文灝天

今場波，計組織傑志唔差過對面
主要輸埋門把握力

一陣西國要你拎到支國籍先可以放棄

馮奇會同佢癲? 佢冇埋垃王美高垃兵, 得大廟兵仲有咩價值

見到志堅阿叔同佢女朋友

揾黃大仙咪得

費蘭度比人撚到傻真係好少見

true,歐霸

傑志呢場應該又吸到好多客

對住walker冇啖好食

咁獲加係英超都好top既

正選冇, 波衫又冇, av

魯卡斯

true,有class

想問費7幾時入籍？
睇wiki13年黎香港

搵埋均宜將佢往死裏打

入到都老

點都好過畫家

今晚好滿足
阿里全場最hea
Cambridge最尾嗰球

高二十幾歲入到籍，幾fit wo
望alex操返起好過

華度斯踢過西甲荷甲點解會落黎港超

獎金獵人

再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

高梵好似入港隊26歲，嗰陣幾撚fit

true, 好高人工

ali廢到喊 華佬都勁過佢

一個字 好撚勁

韓國世青好勁
嬴阿根廷
頭先輸英國1球

可惜高梵開始老了速度無以前咁快

之後佢上過中超1年tim
依家跌左d

我個人比較鐘意費7比賽心態同傳中技述

下屆變理文灝天

alex操返起好過，傷完跌哂watt
六月港隊對北韓la

yes

章子厚ching係咪着傑志polo入場

有四、五千呢件事本身都好詭異

大球場唔係次次full house咩

上次禮拜六，禮拜二應該又少啲?

今場幾好睇
傑d進攻 係差把握力

佢屋企人喺英國

佢屋企幾有錢，加納好d
唔同其非洲兵

紅旗

應該踢到退休返英國學做教練？

唔知今次吸引到幾多人睇傑

kim out

傑迷d打氣聲 大聲到呢

原來未來熱香港咁多fans

無咁少，但我估只有三分一係傑志球迷

今天（5月26日）假香港大球場舉行的賽馬會傑志中心挑戰盃，熱刺以4:1擊敗傑志奪得冠軍。今天的入場人數為27,568，購票人數為24,653，門券收入港幣$11,112,440元正。
3000派飛

文匯報好on99？？？
5日前文匯有提過
黃大仙決定咗組青春班
開始搵班費
仲有港超聯勁旅借出旗下年輕球員
下季組軍升超聯形勢大好

下季李志堅帶兵入主南華

成千萬有幾多落傑志袋

110萬門票收入

我想知熱點解一粒聲都冇?

專報流料？？？？？

唔洗自己出錢之餘仲有一大筆數落袋

Claim返慶回歸就ok

你好似數少咗個零

打漏左姐 下面更新返

仲有政府sponsor

早幾日又話肥蔡X堅堅入主南華，忽忽地

綠色外套，紥瓣果個ID 係咩?

俊立今日失哂控

佢係咪撕爛場刊?
太遠睇唔到

果個記者係咁上下啦

連坐邊都5G

邊有可能 肥佬蔡話明加碼搞大埔 轉個頭上山?
個老屎忽發春夢咋

有邊次唔失控

大家為墓臭集氣聽日頂死東方

香港真係好撚多on9球迷（廢伯後生都有）
企起身睇波都比人屌
想坐定定睇買貴飛囉

香港啲足球文化

魯卡斯第一次代表傑志就有波入
似乎朱sir㨂人眼光不錯

豬蛇又然

氣氛好過隔離圖書館 係咪先

最撚on9攻到禁區邊都唔撚比人企起身
仲好意思話入波先企唔撚得
咁你返去睇電視啦屌

叫佢坐係度開fb睇live囉

我傑今日一定大聲過熱狗

禾呢

最撚勁係中間果個

AV緯連番被隊友截糊 終空手而回
僅獲熱刺領隊普捷天奴讚賞

技術好過盧卡斯 身型一樣

流浪果個喎
身型一樣？

上半場坐$680區圖書館到呢
下半場走去打氣區正好多 ，又近距離睇到傑志入波

你篤比我睇ok?

艾力士好撚慘
差d對曼聯，巴黎同熱刺都有波入

冷靜

隔離好似連一首歌都冇唱過/唔識唱?

定我聽唔到

你聽唔到
入面班鬼頭幾好氣氛
d beat有變奏港隊可以照抄

得137唱咋

佢地幾年先嗌一次由佢啦

得d鬼佬唱
班香港熱狗要睇貓紙未係好識唱

其實好睇唔過眼啲人平時玩俊立都算，但到要買嘢時又要利用人哋個會員優惠，仲要係態度勁差

傑志有鼓已經贏唒啦

肯定係藍浪太嘈

所以我一句都聽唔到

夫人幫俊立出頭啦

kane換出黎果下

好似全場先有D反應

真點hey0

啲人=傑迷?

小狗志扯旗

有班花生友著其他隊波衫坐入去

唔係傑迷，係傑迷就唔使r個優惠
我又冇鬼用又唔方便出聲

唔通你唔比佢用優惠咩

俊立有D位真係抵鬧既

不過你話用人地會員優惠個D
我呢個新傑仔就乜都唔知

唉，如果我係傑迷就當見唔到佢算，本身佢就係有病，何必玩人

我見到有個著慕遜加柏波衫

好想行過去屌佢，影衰我地加柏

文具套裝

拎d倉底貨派街坊先

琴晚拎去屌女未洗架可能
一掛起臭嘅喂

拎波衫算啦，洗唔洗under都除埋俾你

其實佢平時都好乖，又會主動問需唔需要幫手。如果對面隊派禮物，佢會話我唔會攞㗎，我嚟支持傑志㗎嘛，呢樣好過幾多r著數嘅人

至少真心支持傑志

其實俊立做傑迷算幸運架啦
起碼傑迷唔會蝦佢玩佢

R飛撚 特惠都要慳

方小肥 180蚊屋企人唔俾正常嘅

呢啲都算，起碼佢冇串柒柒地r。

sor 上星期架

班人講左咩玩尻俊立？
雖然佢做尻野會喝佢，但平時我地好錫佢

做咩mon人姐

所以我唔係講傑迷呀

有時過左龍係抵俾人話嘅
但我諗大部分球迷都唔係專登想笑佢
有時拎黎笑一笑 唔好太過火我覺得冇咩大問題嘅

唔係傑迷又識俊立係邊班人

找人開定新post

入波個聲效仲大過呢吓
因為前後幾秒 比較好明顯顯

呢個咪係我講果個綠色外套 紥辮囉

頭先聽佢講野口吻勁似連登仔

果次贏左聯賽冠軍，全部人一齊叫俊立俊立俊立
呢d已經唔係笑佢，而係佢已經成為左藍浪既一部分

總有啲人個個會嘅球迷都認識

Jared蘇格蘭國籍都有

唉正仆街

總之ali同kane之外都係冇乜反應

son囉

見到佢既級數真係好撚高班 對住熱個班人都照撚

華杜斯踢英超中下游應該入到大名單

原來有球邊撚到俊省中嘉緯

聽日場final已wfc

今季榜尾5隊18人ok 啩
利申今年dse少睇左

佢用波真係好撚實際，遮線同路數都好好

傑志呢個字款係咪都係N牌歐國盃個隻

佢阿媽係蘇格蘭人

係，一模一樣，所以先話冇誠意，上年無論係件衫，定隻印字都有design, 今年全部用template

今日見到波衫實物，隻色又比睇相深

new post

唔洗睇，贏梗.jpg

100%
場都費事入

1001

留係東網聽大鳩頭

諗緊去唔去